［新手］換鈴問題

而家揸緊部舊Lexus 15吋鈴
想同佢換鈴 係咪見岩就買鈴 買埋tires 搵人裝就ok?
如果想換17/18吋 有咩要注意？

入多d油同架車會冇晒力

換唔同尺寸鈴要搞多多野, 避震車速錶都要較過

搵人搞大約幾錢？
同埋係咪出街揀鈴就得？
驗車洗唔洗換番原廠

留名等學野

留意offset

唔駛

唔該哂
咁換包圍 係咪都唔洗拆？

原廠

換番原廠鈴 I mean